# PimpMyCar


## Présentation

Nous sommes le garage PimpMyCar. Notre objectif est de tunner et rendre unique votre caisse.
Welcome to Tourcoing coin coin. Nous travaillons uniquement sur la région de Tourcoing.
Notre clientèle c’est les fans de tunning dans le nord. Nous voulons un site web vitrine pour attirer des clients.
Il devra être disponible vendredi 17/02/2023 au soir. 

## Slogan

Emmène ta voiture à Tourcoing, t’en verras pas deux dans l’coing!  
Amène eut carette à toute berzingue à tourcoing tin verro pas 2 din lcoin  
Baiss eut carette pas tsoeurette  

## Fonctionalités

Page accueil contenant un book sous forme de carrousel pour présenter nos réalisations.  
Page formulaire de contact / devis.  
Page Notre Histoire.  
Page Nos réalisations.  

## User Story

Le client pourra visiter notre site dans le but d’en savoir plus sur notre garage.  
Le client pourra voir nos réalisations dans le but de voir notre savoir-faire.  
Le client pourra nous contacter dans le but d’obtenir des informations et de prendre un rendez-vous.  
Le client pourra accéder à une page histoire afin de mieux nous connaitre.  


